懷疑牙骹移位，救各位巴打比下意見

是咁的，小弟岩岩食野果陣個口張得太大，跟住搞到好似左邊牙骹位移左位
但上網睇人地牙骹移位係唔張開個口都會痛，而我依家係張開個口先會痛，同埋牙骹感覺唔舒服。 如果等到聽朝先睇牙醫會唔會好唔番

我都試過，個口之後開唔到最大，過一排之後又冇事

笑左

睇骨醫幫你移番正